{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015962",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 여우비_1"
    },
    "text": "お客様の安全のため、宿泊施設ではウイルス予防に力を入れています。客室の殺菌や消毒作業を徹底的に行い、防疫にも気を配っています。当宿には計49室の客室があり、最寄りの地下鉄駅は東海線松亭駅です。韓国語での案内もできますので、いつでも助けを求めてください。キツネビホテルはブティックホテルで、客室ごとにインテリアが異なるモダンで居心地の良い雰囲気で構成されています安らかな睡眠を取るために、最高の寝具と布団を提供し、高級アメニティと様々な香りを体験できるパフュームゾーンサービスも提供しています。入浴剤もイベントとして常時販売しておりますので、お気軽にご利用ください。レジデンス客室は宿泊用ホテルと住居用オフィステルが合わさった概念で、客室内部に簡単なキッチン施設と食器類が備えられています。ただし、調理には制限がありますのでご利用の時はご注意くださいご予約の時には、お子様の追加人数の有無と客室の種類によって追加料金が適用されます。また、全客室にはネットフリックスとユーチューブが基本的に提供され、ペットは同伴できません。客室の内部と施設管理にとても気を遣っており、宿で提供されるサービスに満足しているレビューがたくさんあります。ただし、一部のレビューでは寝具類に異物が付着したりカビ臭がするという言及がありますのでご注意ください。手頃な価格に満足していただける宿としておすすめで、松亭海水浴場との距離も近くて便利です。 このように、ヨウビホテルはコロナウイルス予防のための徹底した防疫作業と客室の便宜のためのサービスで皆様を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "当宿には計49室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は東海線松亭駅です。"
        },
        {
            "question": "キツネビホテルはどんなホテルですか？",
            "answer": "キツネビホテルはブティックホテルで、客室ごとにインテリアが異なるモダンで居心地の良い雰囲気で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような予防策が取られていますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室の殺菌や消毒作業を徹底的に行い、防疫にも気を配っています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室には最高の寝具と布団、高級アメニティ、パフュームゾーンサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "レジデンス客室とは何ですか？",
            "answer": "レジデンス客室は宿泊用ホテルと住居用オフィステルが合わさった概念で、客室内部に簡単なキッチン施設と食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金や追加料金はありますか？",
            "answer": "ご予約の時には、お子様の追加人数の有無と客室の種類によって追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスとユーチューブが基本的に提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の内部と施設管理には気を遣っており、宿で提供されるサービスに満足しているレビューが多くあります。ただし、一部のレビューでは寝具類に異物が付着したりカビ臭がするという言及がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は松亭海水浴場との距離も近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルでは何を重視していますか？",
            "answer": "ヨウビホテルはコロナウイルス予防のための徹底した防疫作業と客室の便宜のためのサービスに力を入れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 535
    }
}